自從買咗大麻股之後 先知原來賺錢係咁容易

本身炒gme 搞到輸哂
而家炒幾轉幾日已經賺返哂
嚟緊有錢交學費了

咩app

沽未？

一睇就知係富途 牛牛

First trade

一日未沽 d錢都唔係你

SH TO THE MOON

你估個個都好似你咁用支牛咩

屌，又燈

點解要沽

Cash out咗本金

Why

屌你老母！

跟我學嘢啦

靜啦屌你老母

推

垃圾港股 收皮啦

頂，快d走哂佢買qqq啦。之後唔好睇啦，比心機讀書慢慢加倉。

Ching係咪搞錯咗啲咩

係都買tqqq啦
想陰我？？

Tqqq唔洗買好多， qqq買多d囉咁

佢係見到美股買乜都升 忍唔住屌左出黎啫
利申 買開港股，飯都啱啱好夠開

Qqq跌市無咁傷

龍市跌乜鬼

明白嘅

模擬？

模擬係呢個畫面？

咩app 黎

牛牛

輸果陣唔好又上黎屌鬼

有咁少錢梗係可以all-in 幾百%升幅

你咁少錢梗係可以all-in 幾百%升幅

咁你又幾多升幅呀

輸贏都上嚟

唔夠你多，得100% 40幾萬。 你幾百萬啦唔使問

幾十萬就收返埋啦

咁你唔好遮住睇下賺幾多啦

自從買咗大麻股後 先知豬錢原來咁易

即係贏左幾錢

贏左未

樓主應該數緊銀紙

自從wsb加入戰線後 先知豬錢原來咁容易

you know why now?

Lmao get roasted hard

樓主SH定止賺

樓豬呢？樓豬呀

樓主係咪仲賺緊

仲夠唔夠交學費

easy come easy go